而加做地產佬有冇可能過百萬年薪？

一個月做一單交易+底薪其實有幾多人工
有冇地產界朋友答下

睇你做邊區

如果有去唔同區買賣過物業/睇樓既話其實好容易感受到唔同AA既氣牆, 我既感覺係少部分人做晒大部分單. 百萬年薪既絕對唔少但只係少數, 似乎靠底薪加租務去吊命既反而更多.

AA9青山道月入三十萬（自稱 + 性幻想）

其實唔經地產佬可以點買樓 唔想比佢地賺

一個單位六百萬成交 實際幾多佣落到袋

2萬到

我從來唔諗呢啲嘢，因為冇錢買樓

當佢咁叻仔唔駛減佣都成交到
6球各1% = 12萬
同公司2/8 or 3/7 分都有2.4萬-3.6萬

我身邊有個唔太熟既朋友
肥肥矮矮, 樣子同講野唔太討好
但又好似撈得好掂咁, 好想知佢工作時個樣會係點

二手成交少，一手回佣玩到爛晒
唔計本新已經有d大客係手，係咪真係有錢賺

要睇運，之前中原話無底，但偏偏有朋友個年做到top-sales，兩年就升左分店經理

李澤鉅咪有

幾撚少

Sell到張6M既短期儲蓄保都多過呢度多多聲。

睇人睇地區睇品牌啦
有能力嘅sales而家仲搵到一個月過百萬
我朋友都試過一個月搵30萬
其他月份平均都3皮以上

其實公司同AA係點分 55分？

你話百萬年既絕對唔少但只係少數。

咁即係唔少定少數?

但做過千萬樓既
一單就賺好多

6m買儲保 咁大隻水魚 都比你搵到
抵你賺佣啦

你就想

其實勤力又有能力嘅
一個月幾萬到幾十萬都唔難
甚至一單搵三百萬都可以
不過如果只係普通一個sales 真係會回佣回到爆
要睇你識唔識做

細行先有機4:6

跳bar制
條數越大分越多
如果你做到高commision就叻仔
高價成交超過業主嘅要求
再同佢對分

講得有D一九九九, 想表達恆常地月入十萬以上既人其實唔少, 我諗幾百個都總有, 但係用成個行業去睇個比例其實係好少.